Airbnb book日本酒店一問

九月喺airbnb book咗東京民宿，手快冇睇清楚就俾咗錢 而家發現唔近市區又$800/晚 比起新宿酒店貴幾百。
有冇人試過訂完有得退錢？或者換過另一間酒店？

你係咪想人幫你上 airbnb 個網睇條款然後再比答案你？

當呢度係google?

唔知喎真係 (個人真係懶過隻豬)